\begin{tutorial}{Магнитики на доске}

Будем считать строку $y$  \underline{обратной} к строке $x$, если $y$ можно получить из $x$, разместив буквы в обратном порядке. Рассмотрим пример палиндрома $s_1 s_2 s_3 \ldots s_{l-2} s_{l-1} s_l$, где $s_i$ ($1\leq i \leq l$)~--- строки одинаковой длины. Из определения палиндрома следует, что $s_i$~--- строка, обратная к $s_{l-i+1}$ для любого $i$ от $1$ до $l$.

Исходя из этого, если во входных данных есть пара из строк $s$ и $s_{\textit{обратная}}$, то они могут стать частью палиндрома, если разместить их на противоположных сторонах результирующей строки~--- $s \ldots s_{\textit{обратная}}$. Разбив строки из входных данных на такие пары, можно составить максимальный палиндром. Стоит также учесть, что во входных строках, могут быть те, которые изначально являются палиндромами. И, если мы составили палиндром из четного числа строк, но у нас остается неиспользованная строка-палиндром, то ответ можно улучшить, разместив эту строку в середину полученного ответа.

Поиск пар $s$ и $s_{\textit{обратная}}$ можно эффективно выполнить, используя структуру данных <<хеш-таблица>>.

\end{tutorial}
